Jaybird x3 定 Creative Outlier Sports

Jaybird x3 外型好，靚聲，但好似好易壞
Creative Outlier Sports 樣衰，但性價比高

大家會點簡？